耶橪真係好仆街

當年中3個陣有返教會，但又冇心讀中學，想去yc，但班仆街叫我中三不如照讀啦，但個陣中學又冇fd又唔開心，如果依家yc可能仲好

咩係yc ？youth college？

是啊

依家先讀yc

要幾垃圾先讀呢啲垃圾嘢 過幾年包你後悔 成個懵柒咁就成世 以後點抬起頭做人 死撚咗佢算啦社會寄生蟲

關耶撚乜事 係樓豬on99無俾心機讀書

我認太唔成熟同條女on99又冇將來

廢人總係搵到藉口去掩飾自己廢嘅事實

人地同你講前途，
你淨係識諗識唔識到朋友開唔開心

不過條女同我講想做電竸,對未來充滿希望,最近先中出完,點好?生唔生存到

乜撚野係youth college